# Тестовое задание для программистов Front-end

### Используемые технологии

* webpack - сборка проекта
* stylus - css-препроцессор
* node-static - nodejs сервер для статики

### 1. Установка необходимых npm-пакетов
    В директории проекта выполнить команду
      npm i
### 2. Сборка модулей в один файл
    webpack
### 3. Запуск локального сервера
    В директории build проекта выполнить
    static &